哥迪奧拿： 巴塞在禁錮美斯

布斯基斯： 巴塞在摧毀美斯的未來

阿古路：等候美斯回家

沙維： 美斯是曼城的最後一塊拼圖

沙維重申： 美斯身上流著曼城的DNA

主席巴圖美奧：所有球員都想離開巴塞

巴塞名宿史岱哲哥夫： 巴圖美奧令人反胃

沙維：美斯本人應為自己前途作出最佳打算

史達寧：他之前已向我透露想加盟曼城

你洗唔洗咁肉酸，美斯一走就反巴

美斯：我冇諗住走喎

哥迪奧拿：Free Messi

拼圖王

美斯去英超 西甲重有咩好睇

法比仔

賓施馬

流著曼城的DNA

美斯：我自小夢想就是加盟曼城

巴塞球迷都支持佢走， 我美斯迷，依家搞到咁，唔通支持巴塞告佢呀

無你咁忠誠勇毅 一直反巴反美

未諗如何在曼城球場慶祝入球？

小時已穿曼城球衣睡覺？

《每日郵報》：美斯發瘋般地想加盟曼城

高橋陽一：已經構思好美斯穿上曼城球衣的畫面

夢3嘅要走都走晒依家連美斯都走
咁嘅高層仲撐呀

沙維好多野講，想他了

幾時再搞加泰集會 free messi

係回憶啊屌